小妹晚飯食自己，答左人幾個問題跟住佢幫我埋單...

話說今晚要食自己 本身已經好褶 一個人去譚仔同人搭枱食清湯米線

對面有個呀叔突然問我食既係咪清湯 我話係
聽到佢同隔離講下次揀清湯呢次太辣
我見佢地食辣食到面都紅晒狂飲檸茶
就問佢地食幾辣 有分辣 佢地話1小同普通辣
跟住我話飲多d水啦咁 對面就拎我張單睇 以為佢想睇價錢 點知拎住企起身埋單 我即刻話唔洗 佢答佢地係食家

心唸？？（黑人問號）關咩事？？ 睇佢地又唔似大陸人
佢邊埋單邊喃喃自語咩清湯
隔離枱個女人係咁望過黎
咩事？無功不受祿 我唔覺有咩幫到佢地喎 ？？

btw 可能米芝連嗰類?

神秘顧客？

米芝連..食譚仔

茶餐廳都試過啦

神秘顧客會幫人埋單？
唔知佢食個間有分幾辣？
唔係應該睇餐牌同留意服務質素環境果d咩？

勁奇怪囉 睇佢地又唔似食家 又唔食得辣

想含你jer仔

離地既人好難講
我之前同腦細去食譚仔
佢唔識叫 走去叫「小辣」 即係1小
跟住問點解小辣都咁辣

之前有個巴打做開話可以claim錢 有個上限 可能見好傾幫你比埋 其他唔知

屌我都試過
中學第一次食譚仔，跟住個同學一齊食
事前唔知條友好食得辣，佢係咁叫我叫中辣，話小辣冇味
我知自己唔食得辣，就冇睇餐牌是旦叫小辣，諗住實冇死
碗嘢嚟咗先知原來仲有分3小5小10小之類
結果食咗幾啖頂唔順，成碗畀咗人
條友就一路食特辣，一路話都係淡咗啲唔夠辣

含你就有 我有既我切

我都已經離地居然有人咁大歲數唔知既 餐牌都有寫架

學到野了

所以揀清湯就實冇死（魚腐幾好食）
Fed 食開辣就試下幾辣 he

你食淨米線？
會唔會睇落太窮怕你係手足無錢開飯
所以埋埋你張單

之前有個post咁講過

魚腐生菜自己一個不嬲平食
完全冇涉及呢方面喎 佢仲話係食家 隔離女人都問號左
如果係咁我真係自己比返 叫佢請其他人

佢係咪想埋單但係唔小心攞錯咗你張單去埋咋

明顯唔係拎錯 我有搶返張單但唔成功